點解周圍都有巴士去機場 但關口同碼頭無？

全港好多地方都有巴士去機場
但去關口同碼頭得好少
咩原因？

你住邊先

香港d關口同碼頭通去邊多?
整得多未比人話親共囉 再者有冇需要先

大西北
有E34A/E34B A36
但去關口得B1 碼頭都好少少 有967/968/969 但無巴士去屯門碼頭

又好似有d道理